做過疵護工場，想開番間疵護牛肉飯

有冇得諗

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

收到風西九龍foodcourt有個位就快放租，記得mark住

西九龍中心8樓34舖

有無人聽開牙久D歌

✋🚫

庇護

Sor= =

開係邊

開得就一定系開落西9砌過！

到時我日日去空姐度買3碗牛肉飯然後走左去等佢冇位擺睇佢點拆